點解faceid冇啦啦帶口罩都解到鎖

今朝唔記得除口罩解鎖冇啦啦得左 直到依家唔洗除口罩都解到好奇怪

Face ID 會自動調整和辨識外貌上的變化，例如：化妝或者長出鬍子。如果你的外貌出現更顯著的變化 (例如：將滿臉的鬍子刮除)，Face ID 在更新面孔資料之前，會先要求你輸入密碼確認身分。Face ID 還可適應使用者穿戴帽子、圍巾、眼鏡、隱形眼鏡以及各式太陽眼鏡的情況。此外，無論是在室內、室外或甚至完全黑暗的環境下，都能正常使用。

有時藍鷹牌型狀嗰啲都會照認到

你戴住口罩入密碼入得多左就會認得

未有武肺個陣d醫生一早都係咁

我有個換filter 既口罩帶住都係解到faceid

半邊面解到

睇到燥
點解個個都係打帶口罩？戴先係正字

咁如果過一排戴左另一款口罩咪要再學過？

仲高登時代咩 正字特警 out啦

遲啲個個刀系甘牙

係咪升左ios13.5
13.5認到戴口罩
唔洗大驚小怪

已經系啦

再遲啲
你老婆都開到

但我戴口罩都係唔得，最新既ios

其實係躁 唔係燥

祝你有女都戴綠帽

都冇5P架啦

解500次有1次得

我部X學左9個月都唔識認戴口罩個樣